美股認真討論區 MCDXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

財經新聞：佛系基金「連燈力」呂布軍聽天命於盤前以$1.93全數購入妖股ZOM！將延續連勝神話！

推

溶了

payme yollan算
雷公套雙均線 到交叉嗰陣已經世界末日咗

酒牙

pltr

佢個D期貨Trade 法
唔適合做payme KOL

波波有冇課比cup 蛇？

我都有睇佢 起碼佢講野真係易明

開盤再睇

十年熊市

冇暴巴死神圖第3個post：
晴

今晚都係跌多

早兩日條片好似全面睇升

財巴係岩嫁

逢高就要走貨

推推

payme KOL要求即食 俾ticker
個個都想食魚 但唔係個個想學點捉
更少人教你點捉

原來呂布係佢

咁撚多隻 畫鬼腳]

上星期課左

我會用10/20雙均線取代20/60

睇雷公有咩問題 又有大體經濟數據聽 又可以睇下線
香港有邊個每星期有系統講曬依D野俾你聽

佢又唔係做咩傷天害理既野 俾盡叫小學雞 做左咁多年人 都零情商

以為溶緊 原來0.2% 都無

好搶口

九哥話

升到百幾二百點就唔知升去邊
跌廿點就全世界一齊暴跌

又多一個原因比人沽Tsla

SQ日日溶

智商need a little bit

有咩額外既野？

女駕駛唔意外

S&P 空單餘額來到歷史新低，

酒呀

20/60 真係太頭盔 同埋大股會好d
Ie tsla aapl 都叫岩用

Small cap 真係 跌50% 都未交差

呀木

Exiting Trade plan / ticker sharing
Additional setup / strategy

佢都係炒股唔炒市

我都有諗住課

d 內容ok?

20鎂一個月 試一個月唔得咪走

債息閪冧緊NQ都未綠

唔好搞我zom啊

*Existing

笑我大戰神

我都諗緊 好似幾始終如一

波蛇覺得抵唔扺屌

一個月學哂佢d野再自己搵ticker最抵

有邊個財演炒市不炒個股?

廢淡羅家聰

-0.7%
嚇死咩

比多幾分鐘啦

一個月學得晒就係

無事啦升翻晒

last dance

今次又有咩故仔聽呀

牛軍舞啦無啦

升

其實唔複雜 唔係好technical 都唔需要stats

石仔好有錢

唔係講過motorway先可以auto pilot
城內唔得咩

赴湯杜火案律政司申釐清暴動罪共同犯罪原則 上訴庭3月25日頒下判詞

佢教學片之外仲會update吓市況咁？

好有錢

MM 派?

飛龍大勝預期

TSM升咩

日日唱淡個市只準升

又不知爲何失控
呢個不知爲何由幾千年前馬車講到講到幾十年前油車
講到最近幾年電車都仲講緊
我話你知點解啦：
你踩錯隔來阿

神奇膠又跌

關咩事，下個月頭生日

假膠

想問下今日23號follow patreon 會先課一次 到4月1日再課多次？

即係得返幾個日都會計一個月既收費？

佢科技股好友黎

近江牛一試難忘

女司機又踩錯油門

愚人節?

有無一日唔係跌駕屌

宥藍真係
Goog巴有無貨

個市強到

無

你識唔識煎嫁？

autopilot 預左你係冇乜人地方先用

我有黑琺瑯坑紋鑊

燒錢搶市佔

dnmr 滅膠啦

ETF

琴日咪升囉

香港有單女司機隧道收費亭車死人

鑄鐵

Goog兄睇好淡？

高增長係幾好

走牙

點解連郡哭喪咁款，乜跌好多咩

石仔輸緊都仲咁豪

哇 而家先睇到西膠跌咁多

假架D膠

羅素2000

-1%

Another shit day

酒牙
今晚又數輸幾多鎂

NEW YORK, March 22, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Kaplan Fox & Kilsheimer LLP () is investigating claims on behalf of investors of Danimer Scientific Inc. (“Danimer” or the “Company”) (NYSE: DNMR).

On March 20, 2021,The Wall Street Journalpublished an article entitled “Plastic Straws That Quickly Biodegrade in the Ocean, Not Quite, Scientists Say” concerning, among other things, Danimer’s claims that Nodax – a plant-based plastic that Danimer markets – breaks down far more quickly than fossil-fuel plastics.The Wall Street Journalarticle alleges that according to several experts on biodegradable plastics, “many claims about Nodax are exaggerated and misleading.” Danimer reportedly says its claims are factual, but at least one expert is cited as stating that making broad claims about Nodax’s biodegradability “is not accurate” and is “greenwashing.”

On March 22, 2021, the first trading day following the publication ofThe Wall Street Journalarticle concerning potentially inflated claims about Nodax, Danimer’s shares fell $6.43 per share, about 13%, to close at $43.55 per share.

屌呀...

尋日升咁多 今日跌番d有幾出奇

個市勁撚到呢

女人揸車

panic sell 了

等石神開post講食評

好同淡都要生活

牙石生日咁大件事無人講?

對沖先岩

IBD派 唔係algo

冇人講咪 我地講

ghci牙石

想睇巴門同石仔講生日快樂

去麥當勞搞生日party?

gchi

咁你依家食？

小西又累人蝕錢

都得架姐，晏晝食左塊麵包咋

Big Short 2: Electric Boogaloo

四指齊趺
(道納標羅)

搵左好多股
都無咩野 呢一刻岩買

任put喎

三倍做雞

sqqq

當日情況

死神食完海鮮未？

100張末日sqqq call，come on

算唔算基本面變左

食緊本地生蠔

會肚痾 咁多重金屬

算

個市__到，完全__唔到呀

慶祝牙石生日，台積9折！

流浮水啲溪水
死神自求多福啦

yala 呢2日趺咁多?

咩事無追開

其實都未知實際效果差幾多，純粹有人質疑
除非間公司報告造假，咁就好大鑊
最好快D解下畫

起雙飛

死神未死單聲有d擔心

太耐無人扑

誇大咗biodegradation 嘅速率

千奇唔好

今晚3指一齊落地獄

D膠無預期自然分解得咁快 （好似係）

-6尋日一開市就走左
跟異界番茄果個code

灰犀

牙暴指示咗死神返流浮山啦 可以大膽啲

Major brands have turned to Danimer's Nodax, but will the environmental claims hold up? The Wall Street Journal ran a critical article over the weekend, leaning on several experts on biodegradable plastics. They believe that the positive benefits of Nodax are exaggerated, if not misleading.

It won't take long for Danimer Scientific to argue its side of the story. It reports fourth-quarter results next Monday, its first report as a public company. Danimer has seen its revenue grow nearly 50% higher through the first nine months of 2020, and next week's report should show more of the same. The challenge now becomes to refute the critics, as customers won't be paying a premium for Nodax if its biodegradable claims start to biodegrade.

PLUG又假，DNMR又假
連郡末日

咩事呀 利申無走

那有錢

ig

小西 走唔走？

講心唔講金

唉 仆街了

我大月亮陪大家走到最後，直到羅素爆破

呢d真係唔知道算唔算基本面變左
如果個研究係真好大獲

好正

呢排好多SMALL CAP中招

嘗試搵個report 望望先
信徒既考驗

照完鏡，我個心應該唔太得

我等緊個劇本！

好似逐個bubble比人用針吉穿咁

有時真係比你地貼到鳩痕
好想過澳門 珠海唱K

真係想睇下西Sir 點睇，睇完條link好撚淆

西蛇ETF被狙擊

仲有rlx eh

今次真係high tech high 野

屌你老母高盛又死出黎話離熊市好遠

坑殺埋克狗

Veri 西膠仲有咩

克狗唔係話清咗倉?

咁容易9痕㗎咩

ba同x
唔知會cup and handle
定插返落去

有男人唔痕

好耐無摸過女人
就黎強姦女同事

支牛班友話fake news 係咪呀 ，又鳩up

報定驚先

係wor

一齊

唱下k攬下女 同女女食完野 扑野訓返晚
食早餐賽後討論大快人心
未搵到賢妻之前都廢事亂溝女

佢有個叫九轉數列既code

Patreon 個玩法好似係咁
但你下個月先課會唔返今個月啲野

其實西sir都唔係呢方面既專家 應該都未必答到
不過就算隻野被誇大
只要對環境比普通膠更好 就有條件取代佢
雷公有樣野教得岩 買股買自己熟/ 專業

所以呢半年我比果果晒晒時間

好耐冇媾女

會睇唔返？

自己熟個行完全冇發展空間

都係買返mega算啦

溶 = -1%

其實bb都唔錯 9-10都似底 由佢磨
本身佢搞果套uem 我公司都有用

琴晚細股滅左世 今日你覺得返到生咩

如果個report 係真，基本面就真係變啦....問題係誇大左等唔等於完全無效啫....

無所謂喇 20鎂 食餐飯都無左

窮學生

可能我冇乜細股，得少量寶寶，感受唔到

西蛇etf係

今日納升
今日納趺

之前溝過 搵到老婆型
但唔追唔到都無計
樣唔靚但慳家 人工又唔低
反而靚但煩依家真係call g好過

又跌

唔見教主上水搵死神既

死神走左好耐 教主應該係佢筆友

琴日教主搶口到

nq 強到 今晚真係有機會轉燈

驚閪咩

所以依加跌教主唔上水

一陣轉燈 教主又會上黎搶口

搵佢邊隻股未跌嘅put爆佢

一日升一日跌阿婆都識玩

我大寶寶號驚西

我唔信

EH爆 plug又爆 dnmr再爆 連中三元

咁開心既石囝

#116
福特：特斯拉自動駕駛永遠沒辦法上場。

原來教主去左第二到反擊人

納升/跌
個倉都係跌

time will tell !

逆我教主！雖遠必豬！

醜態盡現

威到震

正常係, 因為佢應該預左你買邊個月就SHOW果個月既野比你睇

佢純粹想(有意or無意)誤以為人
一睇返份原來既文章就知佢咩事
但成個post無人自己去search過

成倉細股, 二月尾收皮收到依家

咁我照課住先

學生哥最多食幾餐二手飯

教主而家係反死神既第一人

有乜啟示

去晒日本避險

EQ低

唔知睇圖都會痕

死神同我係好朋友

美女都升

但講真 自己除非去到好top
如果唔係大把契媽呢類fund 既professional 睇中
所以點解有時話睇ta 仲真

我追隨教主第二人

其實佢行咁偏激言論
有可能信眾個base夠大先咁玩
同熱狗concept一樣
serve 死宗

變左打手咁

報驚!

3年後希望佢仲係度同ARK/TSLA 慢慢鬥

我係岩岩訓醒

地盤阿姐

次次入親呢隻都係大力升完突然插
唔通今次又中

唔想又蝕呀

我g chi 教主嫁

香港邊有咁多有solidworks
最多都係autocad
其實autocad 畫2d 都幾好用

巴打打算幾時搵老婆

夠架啦 唔好搞咁撚多野
2d都未出得切 出咩柒3D
成日要我地估埋點做死架啦

油價急插
有咩啟示

有無人想撈rlx

西卡

咁爽我都想岩岩先對沖完眼訓死

你同死神食完海鮮啦

30左右啦
依家2字尾 都有幾次機會
但真係唔覺係岩做老婆
又唔想拍拖曬人地時間

冇野做真好

你失業既話都可以咁

食左死神

WFH都可以咁

跌唔落 tqqq先 dt

oxy已蟹
搵位加少少

美元走強
經濟復甦強勁 對抗通脹預期

每周都來看 你們絕對不會錯誤些甚麼

私域不講民主 支那人劣根性

傢俬盤前靜過鬼

咁佢呢個又無錯
佢係呢個檔口既owner, 佢想點就點
好似做生意咁

但國家 / 政府唔同。有國家先定係有人民先?
市民先至係建立起國家/政府, 咁所以咪要民主

話你知有d鬼已經死左 但佢唔知自己死左... by鬼眼 仲以為係牛市

有3個就有政治民主
佢一個人其實講乜點做都得

每星期都有睇果d信佢呢句食棍食到雪雪聲

仲FF緊會有得升既都要check一check

如果咁講，點解唔係民粹贏?

由一開始大家都唔明咩係民主民主係限權同用理性制度管治，同你地講既野完全唔喇更

佢講得啱啊，你唔會錯過佢支棍

鄭月娥稱若香港民心不回歸 再多生機亦難以發揮

月娥有道理

疫情不止

所以我覺得唔洗apply民主呢個concept去雷公D會員度
都N/A既

首先你要搞清楚咩係民主先

嘩一陣無睇

睇你點分private同public sphere

apply產權理論落去可能仲岩…個場係邊個既，佢有無權咁做…

做咩咁慳喎

認真唔難

叫小西出嚟振軍心

納dee硬到
我加爆big crap

佢個仔回歸左未 ?

係咪留E and M d 19 窿

好主意

舊經又晚晚閪冧了

好似中學econ都有教

思細極恐

後悔落車等佢回
睇錯左
特別係adbe msft

xlf xlb等緊佢岩貨

左膠當道...難D
不過都期待佢地禁晒油車用電車, 個用電量點SUPPORT

羅素又股joy

新人報到
以前玩開index 宜家學揀股日日睇好辛苦
有冇人可以俾啲意見我

債息跌 納指跌乜

Sqqq

嘩dllm qs

Msft係加就快 傳收購discord呀

單係香港2035全部電車 都覺得無可能

睇納30000應該死都唔放

[member]冇波睇 不過個身好撚滑係terminal 21 果邊[/member］

其實financial stat,工程 phy,同埋chem醫藥
邊科d數係最恐怖
it唔計
civil 睇完都唔明條數代緊咩

期貨跌少少 跌到股災咁

Russell滅世

首先納11000

電力計既數難定土木

頂撚死你

咁淡

嫌揀股攰就etf+indexing

長年淡淡
上次穿唔到12300好唔開心

俾位你上車仲咁多嘢講

QS又假電?

工程啲數 application唔難
Proof就難

以我讀既知識通常提出收購果間母公司都係股價長時間向橫行可能有錯
最近中伏咪crm

佢地都好慘 陣圖改少少
留窿圖就差好遠 仲要落石屎前深夜仲執緊

考試睇sofp會計到
現實睇財報就唔識睇

Msft收購埋美國都係230上落

讀數唔proof唔開心
識用唔明仲唔開心

其實好難有人讀曬咁多科
major econ都覺得好難

而家上網禁個掣就禁到出黎

x2

火槍效果姐

溫Cfa先睇完呢堆野 就諗現實點計到

stat ，一堆輕容用excel 可以計到嘅野
要你用手計

張枱布睇落好食D

FUFU玩撚完

10成熟？

civil 除左當年個個走去讀爆煲果排
好似一直都係最專同最高人工?

有D料, 煎到牛肉乾咁

Fufu定futu

石仔加油

OK喎
應該幾濃味

我想用小西嗰套孖index
升先加 慢慢啜股

ADBE今晚出ER
唔知爆上定爆落

呢幾個星期係咁自學緊credit plus

11 成熟

狗也不屌
嘥晒啲牛牛

今年好難用呢個玩法margin 升得唔夠無buffer cover好難滾大

唔錯

石仔暗示今晚屠牛

真係唔熟
呢堆野真係有信心既得crwd

教主對石仔好寬容

Overcooked

睇圖落既機會都好大

Offering
15M common stock

其實係佢自己割肉

事實係唔錯

教主勁到

算係非神科中較好
讀Ive 上又得
但好多付出 我d senior全部都髮線向後
地中海 光頭

soros係咪揸到2046

鐵板燒係咁架啦

civil要計數好叻
對比其他工程科
主觀意見
電果d落手做完走去讀都得

= BYND

Psy 啦

試過stat考試係手寫sas code

教主收PAYME?

物理真係

Stat 數好易
難極都係ito calculus

咁仲送外賣？

on9
唔比入定落部機?

事實係有曬spreadsheet計

個MOON好撚多精

電反而最難
太多數
civil其實最難係微積分
之後要讀d吹水野

得你一個講岩重點

見其中一個表哥係poly讀完5年之後無左一半頭髮

納就轉燈

教主係咪準備財自

計數叻個班唔出地盤 要搵得多錢要好top
出地盤個排都係安排工程多 但人工同office個班差唔多

講科 最撚難係fluid mechanics 同soil
果期我都甩左d
手計都CLS
出黎做野之後spreadsheet 輕鬆計

準備就一直已經準備好
係現實一直都財自唔到

Soil咁易唔好玩啦
Hydraulic 先係地獄

更on9係用紙寫

今日maxr目標$40.3

道指=廢

計銀行過數應該差唔多
但收現金真係唔知

最近都入左第一注crwd

跌乜鳩啊

開頭落一落
而家係axxxx做左 8年就上m羨慕

唔好咁講, D牛牛好慘

想入錢個陣發現冇錢入了

琴晚邊個巴打話想追貨 唔知有冇

4字=free money

印象中 msft 收購親都閪多過like

我諗呢個post既人都係追alpha多
對你地黎講只攞market return太悶

jnj返150或者140就好

咩牌子既牛肉乾

高手唔追求錢
唔夠滿足
我超級低手，怕蝕
做開定期

悶悶地贏

咩價位

不要再講了

好野黎，因為人人都知佢有內涵，有高增長，所以先會貴。短期，係投票機。
其他類近公司都開始買security公司撈過界，不過條路咁長，應該夠位汰弱留強。

大笑左
呢兩個cm

趺5個%好少姐

crwd有信心

利記柒左咁多年都係咁啦

入左2注, 但未敢向下溝住

無人講精算讀過一年 quit

屌你識條鐵呀牛肉乾唔片薄d點食

要跌多10蚊

唔薄又點夠脆

停手了 加mega算了

都係其中一個考慮不過應該好快玩完

大腸癌

你邊忽見佢有煙肉咁肥擺明係牛肉乾既瘦

聽朝煮麵

好多次3字4字都無入
始終佢改唔到我記住佢係2024定 25 26先有野睇

輕鬆 坐返幾年

真功夫方為大師傅

反而PLTR好穩, 睇好多YOUTUBER都攞呢2隻比較
但點解咁大分別

睇黎今晚納dee 會轉燈

真係好強

如日中出

精算就咪讀master la好多野預你學左路又窄，份卷又貴難到閪咁

好易者

肯坐實上得番個價既
霧芯科技今日都升番晒啦

不如你個CHANNEL拍片教煮野食

第二句
但點為之準備好先教主已經plan好晒財自後做乜？

石巴可以試吓開 live 煮麵或者瞓覺
人哋韓國都係咁仲有錢收
有冇人睇係另一回事
有 sound bit 先

我都係想同班fd有水吹下先開始揀股
之前月供index供左幾年

今晚納升 道標跌

我個時一路讀一路懷疑自己文科撚

認真，好想做廢青

我打算普通finance

升緊 0.4%啦

日日做西熊
搵啲野食潑個客

出街見到好多痢戴痢口罩

Feel到cup蛇兩三個月後會係到變地底泥

利伸：淨係睇過佢risk man部份

@石仔學野

To 死神,

Best wishes

又乜野原因跌？

教主仲未入貨？

TSLA

好似全面睇好緊, 呢兩個星期keep住妹跌都夠收皮

女駕駛

１１０蚊賣左upst以為到頂
結果爆到１６０蚊

唔係支概就有機會，支概不了

因為尋日升

同為特斯拉的愛用者則解釋，該車只有Autopilot（簡稱AP）的自動駕駛功能，所以無法偵測紅綠燈，由此可知張女並不了解該車的功能，以為車子開了AP自動駕駛到了紅綠燈會剎停，結果沒想到車還繼續跑…張女見狀太緊張要踩剎車，又踩成油門，導致撞了機車還繼續衝向分隔島，最後翻覆的意外。

特斯拉的愛用者解釋，必須要再花22.2萬添加Full Self-Driving Computer（簡稱FSD全自動駕駛輔助系統），並且等到台灣開放「交通號誌識別控制」與「市區自動輔助駕駛」等2 大功能的權限，系統才能偵測到紅綠燈的變化。

今次真係用家問題

仲有最後少少

女司機

傻鳩石轉行做飲食台KOL吉祥物？

今日盤前冇乜成交

連郡唔配有cup蛇

有冇巴打可唔可以用refeace 換死神落呢d gif 到

你入錯post

crude oil

真

連郡長揸最多一星期

TLDR: 唔建議

pde

先讓3成 不如比d錢石蛇打理
SC TSM刷復利息
訓醒又多過人番一個禮拜工

高息既美股9成郁都唔郁下(KO,AT&T)

期待教主版

直接買KO企業債算啦
有6%息仲唔會扣30%

唔到11000唔入貨？

係
單買美股做收息唔掂

多謝大家意見

期咁大棍都冇人講

冇Serco邊個睇呀

我用FT買AT&T會退稅，係咪因為係FT自己退，成日見人講30%稅

信念

即係組合入面有10%到係收息股都ok?

納d棍上

html股神?

呢D要睇你自己既需求
每個人都唔同
BTW不推文

十年債見底

張女見狀太緊張要踩剎車，又踩成油門

納轉燈咁大件事無人講

冇人講咪你講.GIF

FT用家又miss晒特價

自己連續做錯咁多野都可以瀨AP

Tiktok

BA JPM put gel

教主如日中天

未開市就龍翻上去
我未上車架

有少量Ｂａ

要珍惜逃生門

我都想

但我覺得我做完一排就會揾啲嘢嚟做/學

五張tsla put 等死

牛阱

如果我財自左
我諗我會繼續番工
不過hea做

今日升20%

撚會

好想做廢青 日日做gym睇書瞓覺

佢講正股

都唔撚會

點會升咁多啊

如果DNMR 單野CONFIRM 係真係叫基本面轉晒

ES 同高位差2%都無

轉頭就試俾你睇

靈車今日上700

It is not THE TOP
我諗六月果次先係end game

有冇人埋伏si

搵份油工 peak load=1小時其餘時間打機做自己野

second leg 要咁遠...

Btw nq 又要等突破

龍撚到呢

簡單講即係而家坐到6月走?

假設今年真係有the ultimate drop
我target 3600左近

難講 但保持警惕

10%都無

US10Y不斷跌，睇嚟啲銀行真係早兩個月收到風唔續SLR

感覺好唔穩個市
無咩信心入場

len升唔停

仲想點

做freelance接job
想hea就hea，想做嘢就做嘢

開市前最後一次投票︰

(睇至少3年)
DIS
MSFT

我均價50 Sorry

Confirm就係，諗緊減下倉先...

繼續做西熊，每日送兩單cover返個日開支就搞掂

confirm就直接爆啦仲俾機會你走先

msft100%

屌IB老母 日日睇youtube都播廣告

成為下一個白卡佬

我都減一半

入左１細注tmv
１年內覺得會到2-2.5%

忘巴係咪都好似有入到

原來唔係得我

今個星期係long NQ short value

4點3倍做雞 9點半數錢 2點前平倉
呀婆都識玩

忘巴都咁講

why not both

第2大倉

DNMR 乜事?

係得老散on99姐

納dee原來畫緊頭肩底

google is watching you

而家大位黎 就算衝穿應該都要玩多一兩個月做下調整

20 60 120ma已經一段時間行緊三種斜度 而家先回算遲

比你睇多次

我long緊TLT 對家

個巿強到完全冇力跌

Sounds logical

又升多左升緊0.7%

when the future first arrived...

有聲

頭肩頂完又到頭肩底

比人質疑

今晚係GNOG定係MOGO跑出呢？

如果我無tmv
博短期, 我琴日都會簡long TMF / TLT

其他broker都無咁勁

佢家下頭肩頂 又變返做頭扁底

有埋紅白色畫面

To cash is king派：上到13650左右就all in

To克狗:未有裂口

破到13300咪成立

前日升咁勁 一啖砂糖一啖屎，比大戶出貨呀？

又bin

條撚樣 日日bin 都嫌少啦

第一關係200ma

串77 抵佢死

DIS 5
MSFT 6+1

有無人會長持zillow

忘巴出名轉身快

真・熊軍 MODE:
NYSE 市闊已經去到好盡
同埋近兩星期, 已經無哂領䄂sector

納指一個救世

DIS 10
MSFT 14+1

NQ表示接力 廢老係時候要下台

抄功課扮自己野先垃圾

納上15000我先入市

48 hrs

接唔到, $soxl $22

$22 柯煙

垃圾中最強
不足改變陷家產大局

SOXL 12蚊allin

條友由升緊開始就潛水 潛到而家

唔係單位數咩

尋日小注左

我覺得前個星期咁龍係D銀行收到風已經放緊債先咁上
而家呢段再上都係慢慢上 磨住上 TMV蝕都蝕死

TLT

長期擺10%係度控制mdd其實都OK
有幾何係上個月咁債沽股跌

soxl 上年三月價allin

始終鐘意tech多d

佢有mon po架

我睇SOX MDD會去到2400左右

直接call佢 債息見哂頂

克狗

賣得幾多 仲要我一向都係支持牛皮市
依家return to balance 不知幾好

隻克狗一路MON PO等暴屌台好西出買入signal再入市,琴日疑似有裂口都可能未有入

係呀～克狗，話緊你呀～

咁又進取得濟

入多小小net先
堆廢佬股跌多小小 入返CCL 同JPM

DIS 11
MSFT 20+1

15000 先入，多謝各位關心，身體出現了小毛病

係呀克狗
你老母係狗, 你老豆都係狗, 生左你隻狗仔出黎, 你第時生個隻咪又係狗仔隻狗, 都係狗黎架咋

克狗 : 我話俾你聽美股一定大鑊 一定大鑊

可以gel頭未

BUY AND HOLD

GME

又係你, 咪玩死神啦, 比d尊重

望住右下角零零丁丁一支蠟燭仔，好有喜感

Sorry
想gel頭

其實第7封印好唔好睇 黑白片未必頂得順
辛德勒的名單係唯一一套

今日盤後GME出ER

未睇過 但睇1969年既space Odyssey都唔係好頂得緊

To the moon

15000又準備回 如果個頭肩底成立

名人嚟

成日玩死神圖 搞到有d興趣想睇

我係驚個節奏好慢

當時，美國、俄羅斯、英國都清楚發生了大屠殺，但沒有一個國家做出反應。我們（美國）也沒有派出軍隊來阻止人們被迫朝向死亡前進，一場不可阻擋的朝向死亡的前進。這些紅色的血跡好比人們心中的雷達上最亮的點，這是如此顯而易見，但沒有一個人站出來想想辦法。這就是我為什麼我要把紅色帶進電影。[9]

當日猶太人, 今日維吾爾人

唔好睇

gel 啦

好睇 黑白片仲推介七武士羅生門

十二怒漢 黑白片黎講都好好睇

又要含了

邊到搵到會有中英字幕, 碟鋪應該唔會有?

U都有兩支

Short squeeze 來了
淡友應當悔改

猶太人(以色列)已經變左加害人

上網大把啦

最期待既畫面

一早要啦
配股最好

INTC 個 pe 比其他晶片股 低一大截

納弟倒升

Gel緊頭

垃圾公司

Keep左好耐 唔代表到咩
但intc 成套package抵玩
AI 商用市場 自設大工場 跌無可跌後追實力
都抵玩

每次連郡押注落去佢都會令大家失望

好地地點解有AMD nvda tsm唔買， 要買呢隻垃圾

通常連登大船都無好結果

爛泥扶唔上壁

今晚跌唔落正

呢隻野升跌都唔關er事

幻覺

12 angry men

RAIN姐LIVE係咪輸到哭

妖婦

十二怒漢?

依家大船係tsm, amd, nvda
即係

係度諗 當年amd霉到傳比中資收購 都翻到身

其實唔明點解咁耐唔配股

決定又一晚不操作

呢種type做老婆唔錯

等裂口高開先?

2001 Space odyssey 本身係好難睇落去
成個過程會好 mindfuck
第一次睇就 feel 咗先，唔好企圖了解

第七封印相比起就輕鬆啲

我試試
唔該巴打

仲記得開頭班友話係為咗救GME先SH，
唔知真係offering的話，
佢地仲扮唔扮到正義之師

係度諗

仲叫賺到錢
同有穩定現金流
唔駛賤賣資產

如果要追落後 最大動力都係intel

輸到哭

AMD果陣有Jim Keller 打救啫
不過佢係intc做做下突然走

呢個禮拜想重新掌握人生
試吓唔ot走人做唔哂由鳩佢

唔想越撈越底

奈巴仲未出黎狙擊

黑澤明D黑白片好正喎

手足好波呀

佢唔係跟小西個套？應該仲賺好多

仲叫賺到錢？
賺得多過佢既又有幾多間

重 filter

希望唔好變戒j po手足
一兩日就fail

即刻現曬型 好老 完全唔靚 得番個嘴

應該點read幅圖

布列松啲黑白片都好精彩
首推 a manescape

堂堂全球大型科技公司 玩左幾年14++++++nm 正一垃圾

楚門的世界?

記得不推文

個樣唔同左

The Truman Show

三張野先正，輕熟女

好靚 佢喊乜？ 鼻敏感咋？
佢個倉頭3 voo tsla qqq 唔洗輸到喊

Z
OPEN

買amat 好過啦...

老閪都支持下intc 由佢同amd nvda互咬
一家獨大都唔係太好
AMD加價加到傻閪

頭先google下，發現都好少人提摸頂巴隻MAXR

Jim Carey 代表作

頭3 呢3隻 阿婆都識買

西SIR幾時講下家私

無痛失戀

有開live?

真人show

點睇今晚tsla走勢

目標價500

eternal sunshine

幾多日前既news

我認真問你玩膠

目標價 50

佢做Riddler幾入型入格

我淡友認真答

最差既 batman movie

rainishere開live，無人講?

想知RAIN姐有無玩OPTION
睇佢D片根本哂尻氣

雷公都有TA,睇圖學下野

條眉好粗

佢拍幾套戲都好有哲學味道

睇清楚先啦

楚門的世界，個名好 on 9

有lin頭既batman可以點差

rain姐應該防守力好強
最大倉voo wor

eternal sunshine 我覺得正D

五隻跌四隻，無眼睇

主旨唔太同

咁5000囉

咁少？

你幾大?

呢個Batman 最好嘅只係頭兩齣
第三齣之後已經唔掂

暫時持有z

z 比較穩定實現高增長
分析師預計今年（2021)／出年(2022)開始有盈利

open變數較大
未來回報可能超越z 模式評價係比較革新
分析師預計短時期不會實現盈利

仲要雙 j 見紅

你句野就好預言
點做都唔似會開心

Truman Show 有雙重意義
楚門的世界，譯得好差

梨花帶雨

可以不停比你攻城槌撞擊都守得住

流浮山死神出黎見我

之前暴巴咪講左納短期轉強
係咁吹死神出黎做乜